目標呀！行動要有目標呀！冇目標，就會失焦呀！

成個運動膠著晒，最主要係因為依家行動冇明確嘅目標。
例如71係要入立法會咁。

冇目標，令全世界都唔知要做咩，前嘅放完火唔走，後嘅想睇咩事而唔走，最後狗一衝，就前嘅比人拉。又或者因爲唔知目標係咩，而不斷圍狗屋，要知狗喺狗屋入而根本完全唔怕，有冷氣，有杯麵，不知幾撚舒服。唔想咁，就要有明確目標，我地就要再根據目標再諗行動嘅細節呀。

例如928，如果係左膠症紀念當年928，同透過行動連結當日雨革，同今日嘅一脈相承，咁勇武嘅部份就不必要。

929如果係全球反赤納粹，咁我地當日就唔需要圍狗屋，爆鐵亦都係不必要，做嘅所有野都係針對中共，試去中聯辦又好，甚至圍民建聯分部又好，總之要有明確目標，避免失焦。

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

幫襯中資好過幫襯地鐵啦

［警世］有無人記得當年文宣遍地開花既盛況

目標呀！

唔好再花時間睇陰謀野喇

推

929 / 101 民主護旗手

旗已經買晒兼到齊，依家要人！

護旗手報名

護旗手公海

目標最緊要呀！！

Pishhhh

有用

目標呀要！

自推10次

清算黑警！

自推9次。目標呀

目標要傾

民間記者會用呢個......自由起義 全球抗共

就呢個口號啦......

目標呀